是晚 沙律

終於食到一個似樣啲嘅沙律

肥婆

五八婆

扮牛？

所以要減肥

臭八婆

牛咁大隻

dry.

幾好味架

沙律醋都冇

cc 慕容 農夫 分身

我哋3個ac都係同一個人

一啖菜一啖藍莓咪得囉

this is not good

咁欣宜呢

你站著如嘍囉
我地selfie高炒

食咁多草唔厭？

似沙律

其實菜幾好食呀

佢收皮啦

吾巧咸咸G吖

好好食架

好豐富

我淨係食肉

係，仲要好好味

頭先同老母一齊食
我整咗wasabi豉油俾佢點牛油果
佢食完又食話好好味

點解唔食菜呀

對草敏感

對奶敏唔敏感

重未有沙律j圖

牛油果

60蚊2甩

唔使好食到咸西口丫

每日都期待喺屋企食嗰餐

切咗

做乜唔留俾我

你想以形補形？

俾你發現咗，但你可摸耳扮唔知

唔使補啦 宜家著衫好睇

未試過大波

sip嘢

去小食舖買兩個砵仔糕先

惹蟻

買無糖嘅咪得囉

你醒咗

跟得你多

我回晒塘